環球時報總編：國家安全的概念無限氾濫 ，多像中国『文革』時期

中美衝突近期因為互關總領事館風波而再次升級，兩國關係急速惡化。

官媒《環球時報》總編輯胡錫進今日（29日）在微博撰文指出，美國在中國問題上無疑走了極端，國家安全的概念無限氾濫。「中國的留學生都是特務，中美貿易是陷阱，中國人搞的5G技術是情報網絡，這都甚麼亂七八糟的，這種新麥卡錫主義多像中國『文革』時期。」

https://www.hk01.com/議事廳/504303

同自己講緊

回力鏢

胡總可摸耳自己睇一次先發佈
佢知唔知自己掟緊回力鍊

又唔使各國有國安法喇

講緊香港？

曲到圓

無產階級文化大革命的全面勝利萬歲！

遊行嘅都係恐怖份子

睇標題以為佢用咗唯一一次機會添

笑咗

中國 d 新聞稿都係講緊自己

文革有咩問題呀，屌你老母
用美帝主義嘅國家安全 對比 愛毛主席的運動的愛國愛黨情操？

真係好期待共匪收皮之後就話自己其實係高級黑

文革係點樣架？
唔係好好既咩？乜好衰好差好慘架？
佢可唔可以講多啲當時中國文革有咩唔好？

又噉講，今日嘅中共係承認咗文革係由毛澤東「被反革命集團利用」而錯誤發動嘅

中國「文革」時期 系點樣

佢老闆又話要上山下鄉，国進民退，就嚟攪埋人民公社
文革是個好東西

睇標題以為講緊香港

個標題咁似講緊自己